特朗普大仔：事實係拜登會對中國軟弱

左膠 : 咁又點 總之你班仆街唔環保就要落台

有咩好笑係侵講親中國嘢都冇香港人幫拖

左膠：就算拜登強姦定殺人我都唔理，我要侵落台